波台巴打［那動人時光］中左六合彩就潛水無口齒

又話口口聲聲叫人幫你集氣
依家成功左啦又唔派錢深潛改名
你條撚屌等天收啦
P.s.幫頭十位巴絲聲討返十萬蚊返嚟

法庭見

改圖黎..

但個post唔係尋日架咩

google drive image link 可以改圖

即係個forum嘅image link係尋日放
但係佢一改張圖
link 無變，但係張相就變左